[中文系請入]需要你地支筆！挽救香港！！！

見到連登有幾個留言，覺得可以試，但憑我嘅力量做唔到，作文叻，綜合卷叻嘅幫幫手

我地需要
一封致香港人的道歉信
建議內容(我冇乜文化，請大家補充):温情，無奈，迫不得以，衷心道歉，我地都犧牲好多時間金錢甚至更多其他野，唔知可以做d乜，希望能支持626行動
動之以情，唔洗用靚字

一封比政府嘅投訴信
內容:綜合連日以來示威者所受的苦，政府的無情， 虛偽嘅道歉，無視市民....

想法:道歉信同投訴信一人印一封625要出到街

道歉信一路行派比受影響商戶/市民(鬧我地果d)，可能行之前夾咗喺傳媒鏡下show同埋大家
一齊道歉

投訴信就揀一個地方(政總，警總/立法會門口堆滿

用最溫柔的方法扭轉民意，btw我 dm咗鄺神，但唔知佢出唔出得切/做唔做，跪求文筆好嘅幫手

Push

推邊個？

hi c da

British Citizenship to be revoked from Carrie Lam's ( 林鄭月娥 ) family.Can you add your signature? ✍️

[整合]點擊這裏了解黎緊一星期香港人行程

Pish

好！

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

Push, btw去 Twitter /fb外媒下留言！

推邊個呀

推

Sorry 改咗標題，針番626應該好 d, 同埋揀返咗做吹水台

[中文系請入，626緊急]需要你地支筆挽救香港！！！